City PPP non jupas問題

請各位巴絲賜教
我報咗city 既ppp year3 entry
但係我本身asso係讀中文 不過我有去政黨做過intern+有議員既推薦信 cgpa3.28
我讀中文請問係咪應該連in都無得in
希望知道既巴絲慷慨解答下小弟
願offer神賜福比大家

當年(仲係叫ppmp個陣)好多人都係過3.5先入到

我識fd上年入 cgpa係3.3左右 唔知今年點了 我反而想問我讀asso個科係中文 會唔會先係致命傷

舊年有報就有得in

真？ more details

detail plz

。